求連登數學高手解答 (真心想知答案,歡迎轉載比更多數學大神)

*以一個係台灣既受害者做藉口，製造千百個/日後甚至更多無辜既受害者
*口口聲聲話係阿爺既子民，自己屋企人做晒外國人
*係30年前大大聲口伐當權者,30年後大大力奶人鞋底

E幾條數,有幾百萬既香港人同我一樣唔識計,
好,咁咪諗住上街問清楚,
點知原來和理非非咁查詢都會比風紀同學查書包,記缺點,甚至記大過,罰留堂..
有專業而仲有少少人性既老師都覺得條數唔多妥,比更多良心建議校長,
個好打得既校長又唔衰得,一意孤行咁話條數一定得一個答案,仲喊晒口話自己幾為E間學校著想...

成日話香港學生冇創意,唔識獨立思考,其實係邊個造成咁既局面...
我認我蠢!!E幾條數真心唔識計,但我愛E間學校,所以數學高手s幫幫手解答下,救下E間病病地既學校..